[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (379）又係我

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

mk盲妹

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

突發 見到好人巴online

差少少

Lm

今後活動預告

1. 國際博物館日 (5月18日-5月31日)
一齊去打卡

2. June Bride (6月1日-6月30日)
幫手影結緍相

開左島未
Add左朋友

傻仔中

lm

聽日再幫你淋花

開左

唔係叫我

Mk盲妹

啱啱先發現狐狸嚟咗
但點知船上面全部都係偽品

就是你

假野都有假野嘅收藏價值

有冇雕塑

想買偽品

加左你bf見唔見到

有 有個拎住本書嗰個

幫你買左佢

露露

葡萄你

你唔買嘅我可摸耳嚟買

m新手求解係咩價值

我唔會承應架

露露掛住打彩虹六

都係見唔到 等我熄機重開

Game 名d字嘛

好

幾多人想衝去買假野
我個隻狐狸撞船死左

承認

擺設用

我呢啲叫唔小心

可唔可以撞呂遊果架

文盲大妹

係啊 見到啦

中1001不能算柒

改左架

我會為左擺佢而執島

自私玩

喂你想點

骨子裡就係盲

比我算我執得好靚嫁

我唔係呢

你唔係訓啦咩
你下就唔見左

我個島係個位數

執完我要嚟拆島

你又話搶

聽日等我拯救地球

我願意拆左個藍玫瑰養殖場

盲妹

下就訓死左，我依加睇緊rm

養生呢

點解你日日都有得睇

我係琴日朝早想搶啊
盲妹

我琴晚無睇到頂唔順留左今日先睇

收起d兔兔先

唔養了，唔想生存

5隻啦聽日

會唔會有人願意用五重塔
同我換
金字塔/巨石陣/南極點

你真係想摸左佢？

南極點好似難左少少加油

你係想10隻？

係換

我都係比多個選擇

喂你唔係呀

可能8啦
未諗好 但其他性格有想要既兔
隨緣

但之後就收唔到喎

貓貓房留名

陣間寄個粉紅色貓跳台好冇

100米賽跑睇到最後

好呀多謝豆柴b

好啊bb

點樣先可以令到佢地一齊跑

茶茶丸跑好快

有個深啡既跳台 你有未

點解一到夜晚會變蠍子島
兩晚加埋捉左十幾隻

無！！

好似最底有隻狼蛛追住佢地

我未捉過

你個假天使可唔可以atm order ???

捉唔到 成日唔岩位 暈左
狼蛛點解易咁多

要行遠d拎網再慢慢靠過去捉
同埋佢唔似狼蛛會跳一跳先衝過黎

成日一夜晚就上嚟放負

上次刷動物中咗蠍子島
嗰陣第一次見嚇死我

其實可能只喺hea9你唔想你再煩佢
過咗排再一齊番你發現之間已經會變到好尷尬

明明聽日有功課dead
但完全無力做

想要張床.
你隔離位瞓咗未

寄比你未瞓

諗諗下我都係對啲藝術品無擺設興趣
開個島畀你買咗佢?

好啊多謝你
你有冇咩傢俬/diy卡想要

佢當我係草

如果有的話想摸啲登山車/三輪車/電動滑板車
btw 請問我要點樣先確保係開咗剩係畀你嚟驚唔小心畀第個入咗買咗

感謝

大家多咗好多留名圖

就係掌握唔到呢樣
慣左好似狼蛛咁會跳一下先落網

我咁愛你點會

我啱啱整

人妖狼又成個鬧鐘調轉擺
老任係咪無set物件既前後pointer

你隻人變狼壞咗我戈隻好醒

我都唔記得咗
再次感謝

我啱啱add咗你 有機會再一齊玩

我做下嘢先
有計傾係到召喚我please

應該無了今晚佢未瞓我就眼瞓

所以我已經唔想送傢俬俾佢地

加咗感謝感謝

晚晚都唔得打字唔得？

咁我專心做嘢算

聽晚就拎番條線可以黎聽

加油

你知佢可以搵狗嫁可

沖完涼lm

睇過下個月條list 都幾多野捉

都係專心做嗰個功課先

鯊魚
原來起係懸崖既湖 無連落條河度
都只係計普通湖 釣唔到金鱒
等我仲哂左50個糧

炸芝牛

之前見過有人張木牌係畫咗尋妹poster
有無人有code

真子我係咪無加到你？

應該係 之前係用北半球嗰個加過

湖有生魚 gar

河果度仲多

食人䱽果堆amazon 魚

真子大佬
想問下逆轉裁判123 中文字幕係唔係一定跟中文語音

btw 我呃左王妃買game入坑了

我搵到啦講到1999

威
係 要硬食中文配音

等等
看招

異議都仲係異講嘅

冇左あり

訓, 要做弱者

404我唔係 喂你響邊?你寄錯左

就黎冇人記得寶子個名

刷存在感

笑死你係咪冇三點唔訓而家

喂你點樣

喂你係邊呀

佢越黎越強

3點未訓留名

蘋果

我以為係 你已經整到咁

比你參考 fb睇

你比左動力我
但我未諗到咩位整

但你都係爭1個

無追80個po 左右，有無懶人包講過D 咩

我都係仲未揾到丸丸

訓啦柒頭，你可能覺得丸丸好正 好啱你
其實係你一廂情願，佢跟本唔愛你

哩個世界好大，除左丸丸以外仲有好多可愛生物

你意思係岀面仲有好多可愛嘅女仔？

係仲有個雙翼既

變左就係變左，你放唔低係你戇鳩

條女唔會去可憐你同理你感受

姐係有2款有翼嘅雕像?

係

係喎大家有得整紅葉DIY未

南邊既事

有六朵溝過既黃色菊花多左,有冇人想我拎過黎比你?
6.25出綠色. 25%出紫
拎佢D紫再種會25%出綠

我想踢佢,接唔接

南半球表示執到葉但唔覺有diy學

Take your own risk

射多D波？

BTW

早晨

早晨大媽

你係訓醒？

係未瞓只係無上水

頂唔緊啦

剛巴

好靜

買呢啲不如上網睇教學自己整
但其實不如tt刷翻嚟好過
起碼唔洗驚scan咗唔知啲咩落部機到先

利 兩樣都唔支持
老老實實去哩數島邀一定唔會壞save/出bug先

明C仲係到

點解唔可以認認真真打機

唔好搞老翻啦

偷圖先
幾靚呢個
但要兩個像有啲難度

我覺得個人選擇嚟嘅
反正隻驚單機成分多 刷到曉飛都係自high啫
但最後搞到壞save出bug就唔好問人
唔正常玩預咗有風險

你啱

沒有報告沒有露營人的一天

我覺得你今晚都唔會有妹！

四月六開始玩 到宜家兩次妹零流星雨

盧姿今日執緊屋
但我好夜先返
唔知有無人接到佢

又趕動物走

新手留名

佢自己話要走佢唔再愛我

自己檢討下啦

你有冇去留意先
閪狗唔講唔代表冇

我有兩次閪狗都淨係報有露營客
結果個晚有流星雨

同假睫粉一樣

返工前係樹底幻想下幾時發達

冇啦
佢樣板屋

我既小睫都係
冇諗過放棄佢

（不願面對）

呀
想講
除咗想好似啲動物咁坐地之外
我仲好想 好似佢地咁拎住書同野食坐
空手坐係度成個智障咁

有試過冇報都有流星 但係疏到訓著 5分鐘一粒

同埋有時唔係長期玩 可能開下又熄下 訓著左都未見到有

我都想

好可愛

可能係錯過左

真有一套

點解動物可以做到嘅野我地做唔到
又話咩都做得到
任天堂呃人

靠果啲幾粒幾粒嘅流星其實都夠用嘅
都唔係太多野可以整
係早期先多野想整姐

流星雨係難啲有
睇彩數

打開發現係圍裙一條

我啲碎片全部都係去朋友個島許願 靠自己真係唔掂
雖然我都冇乜點用佢地整野

而家都唔係成日睇星
無咩想整 啲星碎塞住左個倉

同埋男仔

返工留名

返左差唔多一個鐘

召喚誠哥:記得準時返工.jpg

100%波型
又要搵人救

我都要飲可樂
我都要食冬甩

呂遊你係邊啊

有無人想要黑玫瑰，免費送上島

聽朝96%三期 但係要返工

射波
然後3期2倍

射波
跟住成為果4%

仲仆街

留名

三期(200)

喂你唔係呀？

好撚眼訓阿痴線

以前你最早瞓
易家比大妹教壞哂

肥婆肥仔

頂你2個

我地今晚齊齊一點半訓算
唔玩命了

依家真係見多左人拎住部switch
方圓100米有3部

好似啲家長咁捉人拍拖

聽住先
我都想1點半訓

戴住口罩都覺得

上癮

根據我嚴謹既觀察同專業既判斷
應該真係冇靚女玩動森

你未見到我

我宣佈 在座嘅各位都係....

10月

希望唔會見到

示範如何一次過得罪哂全部絲打

好似最多5包冇得爆盒

我咪靚女

小睫靚定你靚

Ching平時打MMORPG做開主坦?

小睫

試下件防具夠唔夠勁

我地傾緊點解你可以晚晚都唔訓

台灣好多

good morning betty

早

希望你夠

講返d既野先
有逃生門未

無買
連價都冇睇

日日唔過100睇到眼屎都飛晒出黎

on貓早晨

傳說級防具

又黎推PO的一天

紥醒留名 早晨
大家準備做我朋友未

比多次game名我
唔記得邊個係你

人魚寶早晨

你聽聞都係半夜唔瞓

塊面啲野呢

今日個病好返

你好現實
尋日仲話要del兔兔killer

Ching 想要

唔係啊
我驚del錯人丫嘛

喂你想點？

開島，我黎比你

乜你叫on貓？

早晨憂b

茶茶丸bb

你聽錯

佢地惡我我食物鏈最低層

可以盡情蝦佢

因為佢成日做埋啲on9嘢

咁呢個post大部份人個名都要加on係前面

大家都係貓xxx 不用分那麼細

你錯了，你會唔會搖同一棵樹搖一個鐘？
佢可以我執左幾百個樹枝

點解可以咁有毅力

唔好將我同佢撈埋一齊

我黎搵欣，或寄？

仲要係咁摘花

你開密碼，我上你島比你

係咁 係咩意思

嬲阿

子瑜巴！

完美答案

點解要執

叫佢去你度鏟花啦

即係摘左幾耐

早晨各位
西惠又話冇咩特別野宣布
我要叫阿妹暫代佢個位
起碼夜晚有得摸

我嗰場又摘 係喂你唔係呀？嗰場又摘
仲要比番條屍人

咁要檢舉

就嚟要del fd

因為我接受唔到地下有野

咩事搵我？

阿妹無人要左好耐

我接受唔到地下冇野

實體果隻都可以收返埋

以後淨係要呂遊 狐利就夠

我今晚決定唔開島
個島已經面目全非
今朝開島見到地下無啦啦有竹筍生緊我咸𠹌咗

呂遊好應該升下個機率

買咗啦，唔該哂你

我好nice
開比我

狐利都係

我仲係慢慢儲緊

狐利起碼可以去人地度

入黎幫我掘起晒d垃圾
佢地種左好多垃圾係地下

幽幽出現機率超絕up

我幫你綠化

我反而唔算成日見幽幽

一星期兩次
見咁多次都嚇到佢

見左2晚都冇理佢

開始覺得佢好煩

好似有金網

做乜唔理佢 我次次都臨瞓見到佢做埋先瞓

比好少少就原諒佢

最弊搞咁耐比盤花你

馬克杯
兒童椅

有時臨訓先見到
又要哂時間搵

成日行左一圈以為佢係最後一塊 拍左落去

成日都笠佢佢啲反應

係我個島要搵佢D魂都幾煩

咁唔怪得佢搖你樹

竹筍係鈴木種㗎

眼瞓唔想理

今晚我同蟹蟹鬥搖樹好冇
場地:喂你想點？個島

我試過第一次話唔比d魂佢 佢係咁嬲逼人比佢好煩膠

會loop
幾想佢勇武些少

你邊有咁早瞓

我琴日已經幫你掘左好多

我都好耐冇去你度

走開啦

感謝Catherine

我可摸耳黎觀戰

島主好小器

Ok 今晚幫你綠化

me小薯黎

我都好耐無搵阿一

成日見人話無竹筍 你地拎黎執人地到種

我就唔信佢以後唔開島

第一屆連登動森Post搖樹大會

佢照顧新手

前幾日好似有班友晚上開始搖到日出

我都係新手

你唔係比人趕走你都瞓住搖啦

我真係無
無人地咁有錢

想瞓住覺幫手搖都比人趕走 無良心呀

睇黎有好多強敵

好喎

me新過你啦

南半起碼有嘢汁

好似有得玩計時三分鐘
搖最多樹枝果個可以掉低哂啲樹枝比「喂你係邊呀」

點會 我個島咁自然

X 汁
O 執

me仲自然

外人整唔到

我開島都係冇人去

好想執島但驚落錯手
好似要招斬樹團幫手消滅左果園先

落錯咪再執
養老驚

諗住一次就成功
會唔會太睇得起自己

有你呢句 招斬樹團

走呀你

要黎拯救兔兔

報名

依家？

黎啦 但莉莉安未搬黎

返緊工呀

連續兩日落雨lm

今晚

新手想參觀下，點樣嚟？

新手

如果唔改時間 點賺錢最快？

大頭菜

我又JOIN 阿魚

你依家黎唔黎

星期日會有隻豬仔黎賣菜 ALL IN 之後 星期1至6 搵高價島出貨

又射左波？

你唔係番工咩..可以

殘忍慎入

斬公廁

放假

羨慕

你連放？

黎啦

放埋聽日

講事實

機場啦 等你開島

好葡萄

如果我話我去玩風花雪月算會點

忽發奇想 如果一間公司請晒呢個post既人 係一件好事定壞事
一係射波 一係24小時間

好事 呢到個個恰住返工都有生產力
個個都精英

利申開緊會

貴公司真亂

呢到d人根本唔想返工

利申 開完會

利申 想射波

利申 收左工

邊一日

屌

開會都可以覆 叫唔叫有生產力？

做咩學佢啲衰野 咪亂射波啦

點滿左Multitasking

我又跟你先

Workload好大
想休息

我都係跟你學

咁你射啦 好好抖下

我又抖下得唔得

唔洗通知我 你咪射

屌 唔係wo
個日一定要返

想幫你斬樹

差別對待 你飲水啦唔想同你講野

渣ga

聽聞陳巴個島好多

我次次都淨簡陋斧頭
之前晚晚都用爛3把
好快就會拎到

唔介意
邊度有得斬就去邊

仲未有卡

借啲樹黎劈

long time no lau ming

幫你整

咁又唔洗

如果呢個post d人係同公司會點
突發，我老細比我既client list唔見左
邊個偷左我2件西餅，自己認左佢

奸啲黎講
用最cheap果隻狂劈同一棵樹其實都得

第2行中間咩來

我逐個逐個問

第二行中間咩來

喇叭

音響黎

求代工 要5個

竹製廣播喇叭

今晚過黎我島啦

王妃啦 佢同你有仇咁

你幾時得閒?

話說好似未見蘋果？

佢未起身嫁..2點啦

你比佢瞓晏啲 佢日日咁唔掂架啦

咪係囉

早晨 各位大大

笑左
個個知道晒佢 routine

早啦

好呀

四妹

木雕鴨有冇人未學

有

你尋晚畫嗰幅畫，好抽象

我今日帶灌木

星期五係我家白馬王子既生日

留名觀戰

有無露營地設計睇下
放D 營火

緊張既時刻黎啦

仲想訓留名

之前mark低咗想整呢種風格

幾時都想瞓留名

咁早嘅

做咩

12點 集氣成功

朋友

燈唔到你200

幾多

寄比你

我應該要黎幾轉

終於拎到麻兒既布啦

多謝

博物館活動啲禮物係咪日日都一樣

When?

今個星期冇買

陣間睇下手機射唔射到先
唔係就今晚
晏d睇下點

我2點前 6點後

所以有想再訓

大妹

寄ed

最近都好似唔太夠訓

你加多啲山同樹咪得

琴日十點已經想瞓

Condom bf 場已開

到2點

你地玩日出緊係啦

我都好想射波瞓教

叫左你沖左涼先

支持星期四射波計劃

人魚寶寶我轉頭黎抱大腿

你地要養生下
下次想瞓就瞓啦
唔係真係變左動物肝友會

沖完會見唔到廁所

個個都發晒達唔駛炒菜
我仲炒緊

好似平時係我叫你去瞓

離妹成日半夜先沖涼

有幾錢

黎啦 我到2點先

而家變左一半機會遞減 47%三期

我仲係到佢點閂島

日出完仲要掂唔到一點

我？

嗰日要開會
G持星期五射

又好似係
但我瞓得多過你
你返到公司我可能先岩岩出門口

你地幾時射波 玩足一日

等你三期

支持

why not both

我琴日話瞓5分鐘 佢地都唔比

係咁架
時間越近星期四下午
個機率會一路跌
但你菜價一升就變返9x%/100% 三期

你又知我番幾點 頂 變晒有聲post

我今晚要12點瞓
無人可以阻止我

岩岩add左bf

留名睇你做唔到

好似得7百萬

你真係5分鐘就醒我跟你姓都得

訓五分鐘直接去訓啦

岩岩唔係話一點半？

可摸耳瞓足一日

等睇2點公頻見到你

炒埋呢轉就養老

咁射兩日一日玩一日訓

賭100萬唔得 有無人對賭

返工呀 好想中一次三期
而家要睇埋聽日走勢

有既又係下午果round就開fd場
但可能遞減呢

我返好晏

較定鬧鐘熄game

而家星期四/五都有機
但遞減個%都高

最叻係你

1點半we trust

頂..無圓木長椅

1點半都係得6個鐘 唔夠

俾d信心
集氣三期

一上水就見到自己

頂住呀

我有

咁我第三日會做死

其實我唔等錢洗不過都好想試下
同益下fd子

過一千萬我就收收手
之後用晒再算

你講聲要 幾十張送貨即到

佢把口得返你

廁所～廁所～

走住一轉先
睇下陣間點

你一定會輸到入肉

廁所~

有聲 好得人驚

但你好似早放過我

係呀

我重想玩

點會見你真人 咪ff

好撚眼訓

好呀 我6點再開

我要放兩至三轉

我好似未ADD你FD?

咁耐都冇執過個島

會有個唔鐘意動物嘅人狂打人地啲動物

要幾多 我整定先

5張夠 我有木 可以黎到先慢慢整

幾時得呀

我命令你
比兩轉我走

6點後？呢轉我比哂bf先

@ 講極巴 今晚定依加得閒

屌 唔得 訓陣先

優巴叫到 點敢唔開

多仔 Gf呢

再唔開場
我斬你全家

你睇下無人敢賭就知我贏硬

個tg真..

唔夠再講 我都有

6點後Ok
記住到時報個價嚟

幾時都咁得閒
夾你時間就得

多數gf 黎

即係有少數bf

呢度唔講價 我地講心

我開左島阿 集中營
你入黎

我估會有人狂屌羊仔

做咩成日追擊我

如果 你識唔識字

真係咁岩見到

唔識 係咪你會教我

集你名

Wanna come

唔係 就快復課你報番個學位先

我唔係星月 我成左年

想問下save 係咪轉移唔到去第二部機

你阿唔讀書 仲拖我落水

早晨小芽pack緊嘢啦有無人要接呀

你真係越嚟越惡

隔離同事又係講緊

相認

頭post有咩講得唔清楚？

相認未

我係屋企

未

唔駛咁NICE啦

點解要咁做
有六月新娘event喎

而家佢地講緊藍玫瑰好難有
我唔敢出聲

小心相認

我諗住遲啲玩到悶先收集

呢到既人應該唔會覺得藍玫瑰好難有

過嚟鏟走

一出聲你個島可能冇咗

幾肯定係

講笑未執島唔拎花住

即是仲未得

我以前唔係咁㗎 比你鬧得多

想問下大家會唔會因為未拎到鄰居個人相而唔比佢走

賣比佢地

鐘意果啲先會

我唔會 除非好鍾意隻動物

全部人衝入黎見花就剷
想像到個畫面

一機票一朵

唔加bf
「唔識整 搵唔到 壞左」

原來搞錯左
係成條原木個隻椅

我出名斯文

我都有

今晚黎整啦咁

個張我幫你唔到
sorry

我有 今晚比你

【突發】
冰莎想搬走

洗乜sorry 自然風會有用

我放其他位 唔該你就真

唔洗同陳伯客氣

巧 你有手制咩

你個自然風生草未阿

咁我都係差唔多斯文姐

呢排好忙

琴晚都有on

過半個鐘開閘 我帶半打俾你?

今晚先. 我熄左機

要去操野

我琴日無玩過

同你玩通宵

終於聽到kk唱歌
可以執島啦

勁

仆街啦 巴打
我最鐘意個隻狼有泡話要走
我嚇到關咗game
係咪放一日會變下隻

可唔可以留個名

人魚寶寶閂左？

挽留咪得

唔想再有泡就唔比佢走

等睇10點眼瞓

今晚見

開緊呀 bf

但有無得轉去另一隻 有一隻佢架硬入黎

難得見到個氣球
黏土X5 DIY呢仆街

我發現開始有小小聽得明啲動物講嘢
佢啲嘰哩咕嚕變到match咗佢講嘅字

得6隻唔洗夾硬趕啦
定你有阿米寶
你都未學齊表情同diy
有d動物對耐左會覺得靚左

真，我琴晚仲話同蘋果玩通頂，點知12點已經頂唔順，無開機

成日以成佢地講蝗語

試過鈴錢4連
連 唔係黃色波都出錢俾我

玩到出現幻覺

你個島太多正嘢

一時時啱啱聽到多謝

佢讀我game名讀得好準

真㗎你下次試下

好想要

我不是一個人

動物之森有個專利系統
會令你覺得你聽得明佢講緊咩
但其實佢只係講緊亂碼

咁多集都係咁 轉日文版會以為講緊日文

你幻覺

話屌，我見天陰先去操
行到岀去勁大太陽，中暑都似

尋晚淋兩下又嗌眼瞓話要走
結果在線到凌晨兩點都仲見到你

我頭幾日玩已經覺
問fd被佢地鬧話玩到痴左線 有幻聽

呢個app叫咩名我覺得你呢個好啲

睇黎我個腦都開始比佢地控制

你中毒太深

係蝗語base黎

早晨 今日放假 開心
不過島上面好大雨

機場隻海鷗最明顯
搜尋完朋友島
會講乜乜有這些

呢了解可以睇下呢條片 幾得意

隻機械鴕鳥都喺
成日講些些

但係搵唔島會講 唔好意思

搵次試下先

睇下先

不好意思會講咗唔好意思
機場同博物館都成日聽到

呢句珍

@大妹功課

多謝人魚寶寶
食晏去

走哂啦？

我個陣先沖完涼

唔好亂食野

我今朝食炒蛋煙三文魚

起身做左啲

有冇人未學貝殼噴泉?

午飯時間留名

仲有一轉 六點後放

聽日去買雞胸肉

唔該人魚寶寶

唔洗

純粹有隻雀好唔想要

你有慢煮棒？唔係既話好難食
買三文魚扒好過

我開返game個泡唔見咗
佢係咪走硬

開緊場？啱啱醒

有時有泡係有禮物比你

2點前
賣完包養我

我開過
一見到佢話想走就關咗game

仲會賣嘢畀你搵你笨

我試過講價，唔要
佢送比我

改花名名

鑄鐵木鐘有冇朋友未學

黎啦豬豬

你俾我包養先得架大大隻巴

有冇人要

個花名9到
叫我小姐姐
明明我個名成個英文黎

依加黎人魚寶

有無人想接盧姿

已經自動獻身啦
賣晒我9你1

頂帽好正

小姐姐

我自己改左 要佢地叫我bb

你棄養！

佢自己話走

呢幾日不停出現呢句野

馬戲團

你放走豬皇

想接但無位

陳伯係咪要整野外圓木巨長椅
岩岩執樽學左

你依句我依兩日見得最多

你成日都有動物話走，睇黎個島相當有問題

得兩隻
瑩光鹿係我叫佢走嘅

1.佢自己想走
2.想接但冇位
3.我好鍾意睫，但佢想走

最近係咪出左啲就咁叮？

係IDOL

要阿一陣先得閒

你學咗貝殻噴泉未，我章丸丸教緊

有冇菜要走

我好鐘意睫

冇買過

你有錢可以買，我食過好細舊30蚊

996了

1001幫我開

求代工新月椅 同 *2

原來1000了